{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154474?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 별밤글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡してお知らせください。 追加人数は別途費用が発生することがありますので、基準人数を超える場合は費用を負担しなければなりません。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の場合、予約と利用可否も宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。 もし施設物に被害を与えた場合、宿泊客本人が損害賠償責任を負わなければなりません。 また、客室内で魚や肉などの料理を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を用意して持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金表が間違って反映される場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキュー場では2人から3人までは25,000ウォンで利用でき、追加人数につき5,000ウォンの費用が追加されます。 駐車スペースはペンション内で可能で、1部屋あたり1台の車を無料で駐車できます。 追加車両を駐車する場合は、10,000ウォンの追加料金が発生します。 渓谷に隣接するペンションでは渓谷を優れた環境で楽しむことができ、グランピング1号~4号までの利用が可能です。 ただし、凍結により個別トイレは使用できず、共用施設を使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡してお知らせください。追加人数は別途費用が発生する場合がありますので、基準人数を超える場合は費用を負担しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の場合、予約と利用可否も宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。もし施設物に被害を与えた場合、宿泊客本人が損害賠償責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などの料理を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を用意して持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車スペースはペンション内で可能で、1部屋あたり1台の車を無料で駐車できます。追加車両を駐車する場合は、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "渓谷を楽しむことはできますか？",
            "answer": "渓谷に隣接するペンションでは渓谷を優れた環境で楽しむことができ、グランピング1号~4号までの利用が可能です。ただし、凍結により個別トイレは使用できず、共用施設を使用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 575
    }
}